寶福山背後股東係何超瓊班馬仔 今次何超瓊同美心太子女班友玩野到連我地手足出殯都話全行唔撚接 你地連登仔團火呢？死撚哂啦？

屌你老母臭閪 寶福山申請裝修呀

據知，周家早己安排周梓樂於十二月在寶福山出殯，並已訂好禮堂。至昨晚寶福山突然跟周媽媽說：「唔做你生意。我哋全行都唔做你生意呀。」此話亦令周家十分難受

公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔

諗起織田信長

何鴻燊係咪訓緊養和

寶福山裝修榜首

好撚嬲 聽日後日點都出

信德需要裝修

真？
揚比國際知

岩岩睇到 推

push

舉世歡騰皆因佢就死，接近養和佢訓跑馬地

佢班仔女個個男既娶大陸雞 女既嫁大陸仔趕住生多件分身家
你就知何生都擺唔耐啦

屌你喇
睇住收尾個幾年呀

裝修申請啦

個2個老女人又自動申請

蕭生

正仆街

咁做唔做何家生意

何鴻燊都就死啦

可能寶馬山留定位比佢

留返比塊地比何鴻燊!

掃平所有何家有關物業

Pish

告9佢地違約先

推

我諗佢都想死
而家好似機械人咁比d仔女謀佢身家

做野！

其實點解唔搞鳩姓何條臭閪

屌你老母賭王奶共機械人

支持。。。。 大維修

罷食何超蓮間咩九五牛肉麵
雖然都冇食過
其他仔女真係唔知做咩
何超儀做藝術？唔知藍定黃

四太 本身就係支那雞

寶福山唔做生意用黎返俾何鴻燊啦

新目標

佢岩岩過完生日，祝佢冚家剷

信德中心

抵制何氏喺香港全線業務

首先罷去澳門 一定要去嘅 都唔可以坐噴射飛航同港珠澳大橋巴士！

唔明何超瓊同伍淑清一齊唱衰我哋淨係得美心有事而信德一塊玻璃都無事

唔自乜嘢，有賭場補貼

以前個乜達仁係咪都做過呢條水？

掃平所有何家有關物業！陷家剷！何家🐔

要出動

保持兩日距離，等佢回應
否則

裝

全家死啦何氏

黃色經濟圈要包埋殯儀呀

祝何鴻燊能早日享用寶福山服務

推佢老母

咁點去

何氏家族 成家都仆街架啦

以為香港都係佢地話事？

睇死連登仔

咪撚去囉屌你老母

何超儀啲謝同歌咁撚垃圾，本身都罷緊

好地地講一句你起撚曬鋼做乜鳩啊戇鳩仔 又唔撚係問你 我屌你老母？

長命百歲先啦

而家半天吊 公仔咁俾人玩

班仔女孫女又咁想佢死

頂撚住wo 何生

全世界睇住你黎笑

問下就係要去？屌你老母臭閪

垃圾地方品去啦

免費同佢地做生意都得

船又唔搭得 巴士又唔搭得 已經等於唔使去

喂 笠水啊？定係係寶福山幫緊自己揀個靚位啊 柒頭

又係姓何條仆街

金光飛航係咪可以
不過我9成入唔到境 唔關我事

去澳門會被消失不了

教跳舞，跳下跳下就跳左上床，你懂的

報應溝到下一代d基因差晒

何家所有野同美心一樣！講撚完！

可能已經死咗呢

去澳門我不如去台灣
無論時間定價錢都唔會相差太遠

住同食 台灣平好多
係叫雞台灣貴好撚多

過大海贏晒佢d 錢囉

中共果種滲透

去台灣就唔洗叫雞啦
依家辣著我地啲手足
唔好再諗住喺香港立足

點解 唔明

應該關何超瓊事

佢香咗即刻有得分
個八婆應該仲開心

留番做何家生意

燒比叡山？

屌佢老母，做得呢行都唔識得積番d陰德

機械人

裝到佢收山！

咁撚鐘意去澳門，推埋你老母去做雞拉7頭

咁鐘意去澳門，推你老母去養和幫何老狗執屎執尿

等何老狗睇中你老母拉

想人搞佢老豆 咁陰毒

布力徑

陰騭

去澳門做咩？去幫襯你老母定幫你老豆執骨？

求其講兩句就發撚曬癲 你老母比佢屌過？

你老母d質素東莞d農民工都唔叫啦 去澳門做把撚咩畜牲

定你老豆去澳門賭撚輸曬跳鳩咗樓 尾數要你還啊死剩種

死垃圾扮睇唔撚到 縮返入你老母個愛滋閪到啦仆街

【國葬】我哋香港人一齊去送別，呢個已經係國葬

DLLM

唔係wor
江湖傳聞站分嘅比例會跟生幾多粒孫
(唔係做咩3、4房突然閃婚生仔

垃圾寶褔山

Push

何超x全家仆街死啦唔洗煩

姓何既係咪特別仆街
我地玩得起一個何妖
都唔爭在玩起埋佢成個家族囉

人神共憤

屌啊

real? 上次食年幾前 lunch咁多白領食都執

賤

Z

C

屌佢老母臭晒，周同學已經俾人推落樓死得不明不白，而家趕盡殺絕仲要唔俾搞出殯大殮儀式，有咩得罪佢呀，燒佢老母金銀衣紙燒山

人都死左，做到咁絕，真係好過份

原來係咁
棺材耐唔耐燒？

可以考慮下陪手足殉葬，手足差緊幾個妹仔僕人擔擔抬抬

死八婆

係

以為死左

剷平何家所有物業

正常人有岀過黎都唔會去澳門㗎啦，自動送中
反正何家喺香港大把資產

連登清算師潛左水

Push.

支持裝修但真係千萬個拜託唔好搞入邊啲靈位
我嫲嫲爺爺都係向寶福山
公司有罪裝飾絕對支持，但入邊嘅先人真係無辜

真係好撚可恥 生人霸死地啊
實係阻住佢地條隊去訓 先唔做人生意啦

我都係

去咗洗版未？

出撚硬

一齊用文字同佢裝修

光復澳門？

信德中心大撚嘢裝修
Starbucks 美心 360 全撚部都係哂信德

何超儀應該唔藍掛

蕭山好嘢

仲有扑野家 同 元氣

真，咁都有人屌你
重點係有條友話 一定要罷去澳門
(如果)一定要去嘅
都唔可以搭船又唔可以搭巴士
咁點去

有冇手足熟何家 整個list出黎

屌佢老母 人地藍色經濟圈就真係做得好啦

屌佢老豆幾時死

佢憑咩代表哂全部業界?
殯儀業公會係咪要出下聲呢?

仆你個臭街

信德隔離就係狗屋

費事去到先知唔俾入境要返轉頭……
其實馬交有咩好去?
成個鐘船拋下拋下，果邊又23條又……

去多轉台灣仲好

唔好搞隻機械人
見佢宜家咁都冇咩唔好
冚家又未有得分身家

何超瓊女士為信德中旅船務投資有限公司之主席、行政總裁兼董事，直接掌管本集團的船務業務。彼亦是信德船務有限公司* 、Renita Investments Limited* 、Oakmount Holdings Limited* 、Beeston Profits Limited* 、Classic Time Developments Limited* 及Megaprosper Investments Limited*之董事、澳門旅遊塔會展娛樂中心之主席、澳門航空股份有限公司之執行董事，及澳門國際機場專營股份有限公司之董事局副主席。彼亦為美高梅中國控股有限公司的聯席董事長及執行董事以及星島新聞集團有限公司之獨立非執行董事（兩家公司均於香港聯合交易所有限公司（「聯交所」）主板上市）。

信德集團有限公司行政主席兼執行董事（現任）
信德中旅船務管理有限公司主席兼執行董事（現任）

甴近平

二千幾台幣都叫貴?

pish

裝修佢老母臭閪

裝佢老母修

唔做你生意就要裝修？

諗清楚裝修嘅條件先

上深圳坐巴士

直升機 係唔係何氏架？

P牌死開啦，又帶風向

見到有幾隻5毛支持裝修

我就要出黎反對

唔做你生意就要裝修？

諗清楚裝修嘅條件先

信德要upgrade做又一城

佢又唔會生
時間越耐，三四房啲生仔機器生得越多
佢就只會越分越少

早分佢有著數呀

黑心殯儀

收嗲啦死左膠

裝修殯儀館對先人不敬, 用其他方法

日頭應該無噪音管制條例，打樁都得

信德中心間美心好似岩岩先裝修好

大家靜靜地

已經澄清係fake news

成班5毛話要裝修

深夜連登大家都知咩事啦

唔好比人帶風向啦

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

雖然咁講，但何鴻燊老到咁仲點話到事